# React : la TO DO List

Ce projet a été créé pendant mon apprentissage de la bibliothèque REACT

## Etapes d'installation

Pour pouvoir installer ce projet sur votre ordinateur, commencez par taper les commandes suivantes :

### `npm install`

Elle vous permettra d'installer toutes les dépendances nécessaires au bon fonctionnement du projet.

### `npm start`

Cette commande lancera votre serveur de développement. Vous pourrez visualiser le projet en allant sur : [http://localhost:3000](http://localhost:3000).
